覺唔覺要抵制所有今時今日仍然身處支那說支語賺支錢討支那人開心既香港藝人?

名單包括:
陳偉霆
王嘉爾
鄧紫棋
劉凱威
王祖藍
佘詩曼
謝霆鋒
陳小春
歡迎補充